地盤怒漢圍屌事件翻版

不過冇落車打鳩佢
只係係車到用把口屌

啊姐好EQ 抵讚

碌撚咁

遇到呢啲情況真係唔知點好
打佢又唔得
唔打佢又chok撚住道氣

引鳩佢玩嘢頂住自己，然後1823。